統計一下唔識踩單車定唔識游水嘅人多啲

唔識踩單車
唔識游水

正常人兩樣都識啦

兩樣都唔識

利申：唔正常

我唔識游水

利申 正常人

唔識踩車

單車愈大愈易學
游水愈大愈難學
你覺得呢

我都覺游水越大越難學 細個學真係易啲

推

有心唔難學，單講自由式入門，先練習拎住浮板游，手同腳要直既，2隻手打圓圈果陣注意3點，拎住浮板隻手，手臂要掂耳仔，第二隻手劃圈果陣要掂到大比同指到接近正上方既位置，第三隻手掂到大比，隻手掌向反轉，做到呢3點基本自由式手就完成，呼吸主要口吸鼻呼，轉個頭上水吸氣手臂要keep住掂耳仔，初學可以望高小小大約一，兩點方向，keep住游熟左就好快甩到板

唔識踩單車真係有啲過分

香港唔似外國咁出入都要踩單車
呢個並唔係香港生活必備技能

有道理
但由於呢個技能實在太易掌握 ...

same here

小弟學極都唔識浮

唔好笑得咁大聲
香港地有唔少女仔真係乜春都唔識

我學左單車先學游水

單車5歲學識
游水13歲先識 學蛙式易過自由式 唔怕柒既話

學識換氣 你就識浮嫁啦
你換到氣就無懼一切就學到更多野

試過學個陣都係學蛙式 但都係唔識 聽人講係最易入手 不過擺手踢腳動作

兩樣基本技能啦好嗎

兩樣都識

基本野都可以唔識嘅

識遊水有咩用

世界末日個陣點都用得著？